[BLINK] BLACKPINK討論區(90)突然好多綜藝睇

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title

6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字
[url]

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

帶埋老婆仔lm

LM

今集rm唔錯幾好睇 係牙秀鏡頭有D少

最尾個game 都痴線

新飯留名

lm

拖住老婆留名

係你開呢個po 個陣
啲綜藝已經完晒

巧靚女

燈到YG繼續出

rose好正

得rose有post running man相

帶老婆仔留名

老婆

半個blink Lm

正到YSL爸爸

LM，睇RM先

集RM好似cut咗好多野咁

用左 4 5年

又借啲意

條奶共閪po相應該俾人炸comment炸到仆街

帶埋秀秀老婆新帖留名

非fans唔熟Kpop
想買隻新Album 送俾人
請問去邊度買好？
多唔多貨使唔使食炒

信和walk in la
再唔係上gmarket

未圈粉之前聽歌已經比rose把聲吸引咗 覺得好嗲好正
識左之後 佢竟然係人氣最低/比較低果個
無天理

有冇人知邊到有高清嘅網睇綜藝

唔係我老婆秀最低咩

呀秀都有自己拍劇
加上好多人都覺得jisoo個樣最得喎

習慣就好了

黑粉入面人氣最低

Rosé隻靚唔係第一眼就望得出
係要慢慢理解先覺得佢果隻正
仲要係心地善良同好有修養嘅靚女
人氣呢啲小事啦 最緊要自己識欣賞

難道不是嗎

你講得啱
睇左documentary 認識到佢自細對音樂嘅愛同埋性格
佢真係好sweet

Hi rose

你認錯人 佢係元英 唔係彩英

新飯

4個都咁top唔知點比較
不過rose一定係最少黑粉嘅

呢條友唔係

黑粉最多當然係我女人Jennie
黑粉界人氣No.1

邊撚個奶共西

有我呵返，唔洗擔心

lisa之前都應該少黑粉？

BlackPink 四個人氣都咁低
都唔明點解仲有人留意

出道已經俾人笑係秦國人

未太認識之前 剩係比較佢地4個個樣
會唔明點解Jennie可以有咁多資源 所以都有d唔中意
而家無咁覺得啦

我想知韓國而家係咪普遍反中，好似唔係好敢提咁

依家多左好多

出番去啦

有冇話邊度買專平啲
屌你cdwarehouse差唔多200蚊隻

我見到有間ig shop賣140一隻

RM好撚好笑

rosé放屁嗰度

佢最醒，其他3個剩係顧住捉人或者比人捉

一收到啲西瓜糕就掟落箱

帶埋老婆嚟lm

戴帽果張真係好7

睇完綜藝 又要等下次cb

本身飯智秀 睇完rm 變咗中意rose
但rm啲鏡頭分配唔平均得好誇 係咪yg特登收埋lisa

Rose真係越睇越可愛

貓耳個part真心好撚搞笑 佢真係愈睇愈靚

小孩子才會選擇
一定係四個都咁愛

去睇其他member仲開心啦 唔好睇我老婆

Wfc元英

真越睇越靚

bam左反省下

唔好睇牙 冇野睇架

朴清=黑驚
濫暴

你仲柒

lm，鐘意睇佢地綜藝

d live雖然好正，但太剛強唔會成日睇

mv係最差既一part，導演拍得全無美感，Itzy既mv導演出色得多

牙Jen真係活躍到成個主持咁

我地bp又贏少上綜藝都拋開隔離九條行

當中Jisoo 最靚女，因上親綜藝，d男主持都唔點同佢講野，因靚得濟，同d平凡d既隊員就暢所欲言可以

太靚女既煩腦…

第一次見佢地，覺得似陳敏之同湯唯，再睇睇下就認同左佢地唔覺得再特別似邊個了

我睇完之後都唔知回唔回應好
引戰味濃

某啲相係影得似嘅

陳敏之湯唯同bp都爭太遠

真
Bp >>>>>>>>>>>>>>>>>> 嗰2個

巴打80後？

推多次尋日個encore先 真係幾正

Rose

咪色我老婆

星期六個stage都未睇

Jisoo俾人杯咁

佢上一次都係中意自己摺埋一邊唱

邊到似

Ready for Love 會不會係second edition 嘅主打，去延續 lovesick girls 嘅故事？？？

要燒錢了……………………

可能當時同 Jennie 吵小架，平時兩個好恩愛架嘛

似係佢唔太舒服
呢排有啲心事煩緊咁
比啲時間佢應該就無野架啦

可能諗緊一陣拍劇啲野呱，佢塊面瘦左好多，心痛死我

痴線 yg hea到 size都唔岩都照擺

兩年後就會知

改下圖都懶

2年會唔會太理想

回佢都曬氣

正常，不和呀

唔啱係邊
Boombayah 出一半係design 黎

Hit you with that duu du duu du

rm jisoo得好少

佢話自己近排好幸福

Lisa都係

lisa應該唔係太識配合rm果隻style

每次百搭：
四位成員都好少鏡頭

有得出鏡仲咁多要求

不如等下次cb先出啦

有得睇仲嘈?
而家周年live都唔撚搞

3周年或成最後一年有live
仲有Vlive好耐冇嘢睇

太忙唔開

Po下班老婆仔先

惠利驚六下車rosé咪冇得作為朋友上

真

不過你唔係

禾窮到冇錢開飯

因為追太多團？

我Rose

我Rosé

牙rose個衰妹

上面全部block晒

禾專一一團

玫瑰

Agger

千二算平啦

你十倍起跳？

朴清有的是錢

你睇下依家1200有冇人肯放

下，目標放萬2

萬二都唔夠朴清間屋交水費

碟換樓

My wife

真，擺十年應該過百萬

Mac係藍？
Kpop po睇到

佢哋代言啲嘢就係藍

而家有咩大牌子冇中資
天滅中共唔係一朝一夕嘅事

禾系護琦手牙hi

護你老母全家仆街死

gchi

大家好，最近迷上咗bp 最愛rose, 多多指教

小心

MAC 上年發表過聲明支持一個中國
代言相照睇
但佢啲product一件都唔會再買就算Lisa代言

諗多左
佢地代言嘅，我全部都買唔起
就算係adidas，佢地著上身個d都係貴款

咁dior都有google完原來Coach Versace Givenchy都有
唔會買亦都冇錢買

same

MAC應該係佢哋咁多個brand入面最平民
一支唇膏都係百幾二百蚊姐
唔care政治嘅妹豬 ( or 其他國家嘅fans) 都會照掃

我就飲百事算

個罐勁藍

係
全部都買唔起

藍到入血

YSL世一

U rich

我飲百事 你們可以批鬥我了

Lisa 我老婆

百事可樂夠錢買

有冇人同我一樣係肉體飯

又黑白

無，你走啦

係
我都好憎肉體飯

個名太嘔心

What a pity

咪色啦

2:23 Jisoo: That's a pity
佢講英文好可愛

唔知有冇人講過
後面Visa變咗做Lisa

我老婆最令

vlive 有jimmy睇

啲鏡頭睇到好暈啊大佬

第一次gmarket 買碟，請問買完佢要幾耐先送貨，點解2號買完仲未有配送

韓國物流宜家大塞車再等下啦
你自己單買又買得少貨嘅話仲耐當收聖誕禮物

唔該哂巴打唯有慢慢等

咁撚on9直mon，抖陰真係垃撚垃

都幾無聊下唔睇了

玩無聊嘢 以為有歌唱

係咪完左?

GMA出嚟未

完左啦

去個廁所就miss咗個開頭

牙秀次次都著魚網襪

真

笑4
朴清又柒

咩事

睇到好尷尬

呢啲要逐格0.1秒睇先得喎

唔奇
我LP 聲稱10月6號出貨
到今日都未出，仲要係豬媽YG select

痴線 我Rosé對腳

又話最憎肉體飯

同D芯係一樣道理

死撚開啦

米色禾老婆拉

我Rosé 永遠都咁靚

冇野睇牙 走啦

你班芯過返去啦

成班都痴撚線佬

都係樂趣嚟

班芯西咪肉體禾老婆

outfit 靚靚

老婆보고 싶어

牙rose條腿真係很正式

屌晒上面班肉體仆街仔

好多褔利

Rose好強好勝心喎
係咁放圖

狂玩ig

BLACKPINK Light Up the Sky | Exclusive Deleted Scenes | Netflix

BLACKPINK Rehearses Kill This Love Dance | Exclusive Deleted Scene | Netflix

Jisoo 老婆Rose 唔靚

Netflix嗰堆片，講褲嗰條勁好笑，rosé仲打自己兩巴

見名都知弱智

YG大字報又冇強迫你睇
唔喜歡BP但又要去睇utube啲鬼其片
真係委屈佢Btw多謝佢叫人去增加個點擊率

金毛lisa

算啦haters gonna hate佢地唔鍾意點都搵到理由講

呢篇文寫得好hea其實

好喜佢金毛但長期染太傷

認識的哥哥呢集好好睇

我覺得好笑過rm

rm 勁嗌
不過我未睇完

認哥好睇

認哥4個人都好平均，同埋bp鏡頭多好多
主持又識得比位bp發揮

炒咗車？

我真係信佢地4個不和啦今次

Jisoo食糯米糍個樣

挑機

有留低兩粒口裏說不

節目效果黎
我知佢一定會留比jenjen同lisa

幾好笑

你咪FF啦
不和就不和
唔洗兜

牛奶格嗰part勁qq

又有位可以cap圖

西西西西....西女人

依一幀佢地不和，cap低佢先

I字頭個位大獲D

記者朋友要爆料CALL我

Jennie my wife

女：好似人地朴清咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒彩瑛去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去睇其他女團囉！

男：邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

女：打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

男：對邊個好呀而家我呀？

女：你對邊個好？你對元英唔好咩？

男：對元英仲好！

女：成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

男：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

女：我真係恭喜你呀，簽左個咁蠢既西．．．西女人返去！
恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

男：我無諗住要捧佢喎！

女：你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

男：咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

醉曖西女人

想睇BP收皮 反正都SOLO左怕咩

bitch那能solo

solo no no no no no no撈

今日呀秀開始拍劇？

隔離紅海又燒埋Jennie嚟講

你做咩撚野

I 字頭都關jenjen事

冇睇過?

無

總之有位入就入啦
燒埋你成團都仲得

哦李嘉欣?

根據消息人仕透露，係Jennie帶壞i

我真係恭喜你牙

補source

新人黎報到

你ready好你最中意既idol會比人踩到屎都不如未先 中意bp要強心臟

但絕對唔需要一顆出公海單打獨鬥嘅心

咩歌入坑

當練EQ

所以我eq好好 踩埋自己團一份

yg俾咗幾多錢

你仲有好多團

18線不和女團

睇埋rm應該佢地近排既綜藝我都睇晒了

睇番舊果啲

仲未睇Jisoo之前自己上果個綜藝

Lovesick girls
Lisa段rap
Lisa d 舞

Jisoo真係好似湯唯

又黎

剩係識jisoo唔識湯唯

牙秀靚啲
完

靚勁多
牙秀天下無雙

Jennie有啲位，其實似錢七

禾盲撐jen

我係blind啊

bro請問有冇近一年既綜藝link？唔該先

有閒貼d

= =睇頭PO

新飯就慢慢睇下頭po啦
唔好咁快碌走

頭po對新飯真心有用

碌到一半就冇睇到

唔該bro

唔該哂大家

都話平時D人係唔睇 我or其他人汁左都冇用

想睇綜藝去第一頁揾 唔巧再問

我有睇

之前睇左兩集美秋里 3年前個個認哥我都係睇左少少諗住睇晒近期個d就開始睇番舊個d

巧你老母5p仔

甘又典牙

睇哂bp house 未

睇晒了連diaries都睇埋

下集last

七年約之前再有正專就可以還神

本身無留意K pop
睇完 Netflix 入咗Rose坑

佢唱only look at me 係好好聽

準備以新歌secret comeback

Ready for Love?
Rosé solo呢

Jisoo: 我哋冇一首歌叫secret

我本身都唔係kpop人，雖然依家都唔算係

禾刀唔是追開kpop

我都係睇完bp先叫做留意下淨係有睇2-3隊

咁快
就冇哂嘢睇啦
Vlive又冇
綜藝又完哂

真識講笑

又要煲番舊野了

今日有冇stage

請善用Google 大神

仲有幾多次睇？

秀秀瘦左冇以前咁好睇

牙秀化個妝咁怪

本身嗰枝神神地，聽到停產嗱嗱聲入番枝

停產？

同之前最瘦果排差唔多
對腳仔一啲肉都無
好心痛佢身體可能有啲問題

借啲意
姐姐都係咁靚

唔會呀？

要食公仔麵水腫

仲以為咁好死長做

我老婆靚到

牙秀零死角

我老婆秀

真係好可愛～

Rosé

個look好似去番3年前

마지막처럼?

睇埋rm了可以睇番之前d綜藝了

因為係舊相嚟

又破記錄 20幾日先200M

之前唔知係邊度睇到話yg冇restock，可能會出二代

支燈本身唔值錢 值錢既係果set初回polar

支燈勁廢 根本唔光

好似話正版支燈唔光

本身以為電池問題
之後去買貴既電池都一樣
晒我錢

希望今個星期都拎第一

馬尾連塊面都遮唔到

jenjen馬尾真係

rosie喊得咁慘都carry唔到

所以無買

不啦，想比退貨

Why 要遮

好正，有冇片睇

肉

包剪揼嗰度我睇咗三千幾次

自己search驚人的星期六

自己搵amazing Saturday

唔該哂bro們

好search 下先

有啲後悔冇買黑膠版

食炒

秀

大頭shot剩係show兩個

今日啲鏡頭影得好掂

立flag未

有一位我即刻入紙同佢4個結婚

有一位你即刻中肺炎+康復出院後炒車死

老婆s又攞一位

係咪ON9 呢個頭正常好多

又要等下次cb

老婆's好叻叻

完約前再見

買唔到，冇得後悔

rose直播

lisa 冇得用ig

表示冇錢課金

好多野睇

點解無學貓叫

一起喵喵喵喵喵

喵～

Lisa做咩咁耐冇po ig

jennie個樣已經係

仲洗問

想問下咁多位師兄
新碟仲有無現貨？

Why

想知

4 ver?
應該周街都有

泰國

加油武汉 加油中国

Thx

信和實有，不過唔知貴唔貴

清無見咁耐又芯咗

同你一樣

終於上水

其實自從Lisa俾經理人呃錢單新聞出咗嚟之後
佢都少用左IG

唔係好耐啦咩？

其實4個都少玩

rose近排好勤力

你隻signed CD到咗未

jennie一出就成打黎

我老婆Lisa終於update ig

佢鍾意玩微博多d

Rosé solo持續成為都市傳說
不過哩啲傳聞唔會跟車太貼

送舊迎新終於要嚟啦
第二季ygtb

手燈2.0

佢指係咪真係有online concert

掛住睇綜藝
但d assignment 仲未做

點解我n撞搵唔到

換iPhone 就搵到

最近入抗 LISA好正

我都係因為Lisa入坑
但慢慢你會發現4個都好正

呢個真

我老婆緊係正

jisoo係the most underrated
其餘三個嘅光芒蓋過咗佢

Melon上到#2

我其實係因為jisoo先留意 佢把聲唔係甜美個種 但好吸引 係沉實定點 唔係好識

睇埋綜藝

仆街我本身迷珍但係比D老公黨搞到我好亂

四代神顏

slowly

I am not scarly

睇左第一頁 BP既綜藝好少

問YG

Jisoo 講英文世界級funny

新飯
強烈推薦blackpink house

睇完包你愛哂成團

真 個陣我都係好奇睇下blackpink house 之後勁鍾意jisoo 仲搞到睇埋con
人生第一次睇con睇成800蚊
利申 以前淨睇RM 未追過女團

唔知點解覺得呀Jen個孖辮look好好笑睇到忍唔住笑左

完全係車禍現場

之後放番頭髮落黎正常勁多

你就炒
好q喎

唔識欣賞

都話佢要炒車啦

躝啦

惡

日版歌好似明顯錄音好聲d，隻don't know what to do

諗起你之前好似話拎到1位就點話

睇完netflix，睇埋coachella，正式入坑
幾鍾意jennie

本身韓版都係神曲嚟
隻舞喺咁多歌入面數一數二好睇

當年未真係好鐘意佢哋所以冇去到睇 依家沉晒船 覺得自己係on9仔

段chorus 隻舞好優雅

正！

牙秀
最近開始聽多咗bp，有冇人係因為牙秀入坑

之後個look正常番好多呢個look好好笑

Forever young都好神成日聽

呢場秀秀真係世一之中嘅世一

邊度似

想知邊場

千奇唔好出2代手燈

app都出咗喇喎

過多2年出三代

呢段係佢fancam中最正一條
第一次睇覺得cls

有乜問題

搶錢
加個藍牙 外型冇變 價錢up up

不嬲周邊都搶錢
團團都係咁

YG好似得BB出過二代手燈

咁要出3代，要超越BB

咁大言不愧四個捱到七年約先算啦

BP世一天團

Mon Po師
嗱唔係我講㗎

BP百萬女團你估流架

阿叔我睇完佢哋係Netflix 套documentary 就落坑
Lisa

圍爐po係咁㗎啦

BB 好似唔止2代

35識7點解會KICK入去睇

有款日本版再有成員各自額外飾物加上去手燈

記得重有10周年版本

winner都有

yg 又贏
又吸到飯

同事係咁叫我睇，見佢排行榜Top3 好似真係好受歡迎咁咪睇下

落坑Lisa ，師兄識d 野

對於新飯建議
睇第一頁同埋bp house

其實呢啲戲先吸引到多啲粉絲黎
一個人見到呢啲戲睇左 俾入面內容感動到

雙馬尾呢

係得呢幾張

pk sbs pd

新手一問，新碟可以係邊買

普通碟鋪 信和 cdwarehouse都有啦
師兄覺得cd碟可以係邊度買到

thxthx,留意下先

IKEA, 普通陶瓷碟 應該$15.9 一隻

啱啱買左隻 認真幾靚同幾好用

利申 都用緊

[/quote][/quote]
錯PO

望落幾靚 搵日去ikea望下先
Btw 你隻signed CD到咗未

吓？

ED

兩姊妹仲用緊XS

咁應該係咩po

有冇Rosé
想收

可以再戰幾年

成員囉，咁都要問

姐姐我覺得可以

Jiyoon做咗咩成員

樓上2個⋯

個回覆好高質

收到準備煲bp house

跟番個timeline睇
weekly idol
不過出道冇耐，未掌握得好好

有

我係睇完bp house先番轉頭睇番weekly idol果啲

Sor 我飯嗰陣得weekly idol

我同你一樣我係睇完bp house先再睇其他綜藝

係唔係數埋第一次冠軍既榜

未，pwf嗰期入坑

大埔

BLACKPINK IN YOUR AREA

哈哈，真係好撚好笑阿屌你老母

美味的廣場，Jisoo好溫暖好可愛

賢妻

其實咁搶口為乜呢
正正經經答人未算囉

Sorry，我語氣重左，我收回

pm

係，講慣左sor

想食牙秀碟西葫蘆意粉

又贏
正式宣布四代女團將近全滅

個mv仲正

唯一專一blink在此

終於都到

我都收到，不過只買左3,4

望到秀心情真係會好啲

我本來剩係買左一本，最後都買哂

得一張jisoo 有冇人想換

Jisoo喺呢度應該好搶手

係香港 手拎jisoo 咩都換到喇

i mean 用其他拎jisoo 番黎

咁就有D難度 除非你持jennie

用b2c3換d1e1 或者收

用錢應該得

我中2張jisoo都唔中d1e1
太高難度

我想要jennie口竹

老婆好正

你係咪講漏左個

LalisaHot

慘囉 連OMG都鏈唔贏

呢張影得好靚

但你個名係中意gakki

人靚out fo 都靚

睇緊BLACKPINK HOUSE
Lisa啲錢輸哂係啲成員身上 次次都輸

SM係咁比人爆大鑊YG仲洗唔洗跌出3大

有無諗過一齊出3大
以後得返2大
jyp and bighit

一大 bighit only

晨早唔係三大啦
近幾年賺得個咁少賺返嚟都唔知夠唔夠交YG電費

佢同rosie 比賽果part好好笑

洗衫贏返次

哪個了唷

似戴緊泳鏡

慢左

嗰部11 定 12

佢唔係代言三星咩

完約咗9世

最後果張自拍相

Kai係後面𥄫住

Jennie and Kai (her dog)

面珠燈啲肉唔見晒

投左未

Jennie其實係咪有啲鍾意李光洙

已投

男女混打嗰啲項目唔使投都知道係B團
希望投完之後可以睇Mama要點樣諗辦法將啲獎唔俾BP
然後由T團補上
男新人支持下師弟 雖然已經贏緊九條街

有投bp就夠
至於攞唔攞到就唔care啦

Bp會去mama 咩

咪又係啲豬肉獎
去唔去又點

就係睇Mama點操作到Bp有高票都攞唔到獎

想睇

攞到就係買
攞唔到就廢

呢種One take cam 又幾正

笑死 輸到佢係咪都有啲怕
我睇字幕
(機鋪個啲地方）rose叫打賭 Lisa:又賭

師弟團debut三個月準備有第5第6首歌
仲要未計pre-debut performance video同 yedam solo
我blackpink出道頭兩年得5首歌
仆街楊菊花

係咪引戰文係嘅話
我做定乜都見唔到嘅心理準備先

兩隊都有聽
突然諗返起blackpink頭兩年啲歌幾少啫

菊花喺18年選師弟個節目已經講過
佢知道YG成日俾人屌出歌速度慢
然後佢話準備用師弟打班人臉不停出歌
只不過師弟係做到但菊花皮已收

希望新社長繼承佢不停出歌既理念擺係blackpink到
yg唔好哂左blackpink而家紅到咁既程度

之前既yg真係好差歌又出得少
成日覺得自己係好勁要人求你做咁
自己好少做主動

投票呀

推下先

早幾日down咗個app叫IDOLCHAMP投票，但一入去去就lag住咗用唔到

係咪儲心心嗰個

我未成功入過去，話唔到比你知

JENNIE
最鍾意佢d表情

大家有冇留意佢rap果段踢腳已經靜俏俏地無左

blackpink啲歌都幾好聽
利申近幾年冇乜聽kpop

我都係因為bp先開始真係聽下kpop 以前都好少留意

禾刀系

禾刀系，but禾只聽blackpink

非

Like swan swan swan

reported

The Album成隻碟都幾好
有少少想買

gogogo

信和200蚊有找應該

死芯西

咁多年黎靜係會買T-ara既碟

召喚會然朴孝敏寶寶

我老婆秀正撚到

Queen‘s here

聽緊JISOO VLIVE
一句都聽唔明都好正

買吧信和賣175

做咩你會入左黎

捉番你過去T-ara post

直播定重播
如果重播有中文字幕

Heart?

最近啲風好似吹到幾行
年尾感覺仲有BlackPink 活動？

Btw 師弟去mamabp會唔會都有機會去

不過呀秀好似已經開始拍戲？

未confirm實因為今年男新人造唔到假
如果mnet肯跪YG可能會有BP嘅
話說BP出道咁耐都未去過MAMA

聽講兩邊高層都換咗人，可能傾得掂都唔奇
上年乜獎都唔出席，希望今年會出多啲

但始終GD當年個diss track頂住mnet條氣
如果大和解就睇下今年MAMA啦

好on9 個app 無通知

直播，所以完全唔知講乜
但有幾句asmr聽得好正

靚到

要去都整返個玉子頭先

等緊T-ara comeback

我係咪入錯po

拉

新黎報道

因為jisoo入左黎

想問上面話前首即係邊日日

有冇人係掛起左jennie solo張poster

有無人覺得jisoo同宇宙少女個bona好似樣

有合理證據懷疑你想引D芯出黎

我連宇宙少女係乜水都唔知
係咪又準備一波芯圖戰

愚樂台依排成日有牙秀post

Blackpink in your area

加密有咩用
開ac 好難咩

弱

牙秀朋友姐係禾朋友

Whatsapp group打手

你老婆跳我老婆啲舞

係我老婆cover我老婆既歌

reported 芯

五毛式牆內打手？
係牆後面吠好嬲好嬲

比人公審

入去做下打手先

有acc

ac去7仔20蚊有得買啦==
我個ac都係去7仔買

之前有人送invite code
拎左黎開

有冇人有買pre-release single “How You Like That”本書 d相好靚連碟
但d卡勁低清

低清 高noise 係YG特式黎

好癲

有買
仲有經典Jennie 楊過look

第二年咪又係請GD

果年唔係BigBang攞仲有咩人有資格
之後啲年份有得做假頒俾親信就做假啦mnet
同今年道理一樣個數據差成六倍點做假

我bb

冇人了

又有咩團夜晚出歌

啲相邊到搵

個個出曬去食女啫

上年ig

喺老蘭見到朴ching

準備瞓

主席我要求點人數

係前年
上年得牙秀

扮乜啊你

即係你都喺老蘭happy緊

係屋企睇緊izone

訓啦咪攪咁多野

係街到點人數 有意義咩

朴清不嬲思維跳脫

垃撚圾

圖定老母

Bam

dllm bam la

成班現充

jisoo套戲幾時會播出

已扑

佢個扑同我地個扑意思唔一樣

佢幸福賓周

jenjen ig

CLS 我妮妮瘋狂誘惑我

咪din啦

今日去邊都聽到blackpink 啲歌 好癲

商場定係咩

買呀

反而viu播有bp代言個百事廣告
jisoo d英文好qq，好想佢講多幾句對白

師兄未食藥？

餐廳

虛紅。假架

@我係金智秀老公

而家blackpink算唔算僅次於BTS第二紅嘅團

另類紅
第二黑嘅團就可以confirm

係咪us果隻

@hard sell師

我都睇到
準備買幾箱番歸

唔洗買簽名啦，買哂4個version既the album算

bp都係第二，第一係邊團

經理人簽㗎咋

今日係七仔都見到廣告
不過百事咁難飲 不了

宜家某紅色團成員咁黑連師妹都成為祭品

上年去韓國，真係無論行到邊都見到佢地聽到佢地啲歌

電視廣告

好難得喺電視見到佢哋

係呀 黑色果隻

差不多依個價啦

買親簽係想摸佢地摸過既野

百事廣告

想試下隻無糖
反正zero都係唔好飲

工作人員摸過

特登mon住電視 終於見到

清想要咩簽

想買，得7仔有？

Lisa

清識d野咁
600蚊隻你邊度睇到
我都有隻Lisa，你要唔要？

睇你點定義
你同原價比就點都貴

得專

終於入得番嚟

差唔多漲左成倍....

絕版係咁

小癲

Knowing Bros班主持功力真係好深厚，d默契同cues

幾錢放

識野
認哥比到好多機會bp發揮，班友又好笑又玩得
冇乜悶場

留個TG傾

近排谷多咗Rose喎2022solo不遠了

GD今日有官方肯定都未有Rosé
YG持續放生Rosé

應該唔會咁快
起碼派埋pretty savage
分分鐘派多隻歌
然後又靜一排先有機會出

solo係yg老闆娘至會有 之後正常一年cb一次

Gd feat. Rosé
一月出 累積音源

想睇GD同B團對揪一位

真嘅差唔多啦，朴清都放緊$500隻

應該b贏，應該會一位到gd cb都仲係一位

b團咁勁

GD咁多粉紅VIP宜家B團又搞著支那
好難講不過到GD官宣再算

無出啦，得炒價+等人放

bp啲周邊真係有買貴無買錯

特別係限量/簽名個D

Kill this love嘅hidden vocal好好j
jisoo同rosé高音+低音同時harmonize返自己嗰段

bet you wanna 有段都係rosie 高音和得勁好聽

呢首又係一開頭Lisa高音和音嗰度射咗
好多首都好好J

幫百事賣廣告啱啱睇電視睇到

但係百事好撚難飲

solo pb初版同再版有D分別

笑你班on9仔食炒價

sor我係賣比人果個

Sor我冇話你唔好對號入座「你班on9仔」

拎我果本初版比 法國初版厚少少 之後初版封面係淺粉solo金字 再版係深粉solo銀字
入面內容唔知有冇分別 因為冇開

表示本野仲未到

agree

飲雪碧

咁快出貨??

到左幾日，你邊買

4個version 有咩唔同

好似深色靚啲

本album唔同

識買一定係買齊所有版本

＋所以random野

你係咪又係跟我買？

跟我買嘅要月中先會到貨，女女屋企冇位擺，唔想俾未來外母詐型，清咁啲the album先運嚟香港

又曬女dllm

慘，同佢買仲要就埋佢條女

有女已經贏左

real

你食過嘅女仲多過呢度啲清

我打飛機就多

朴清食女食到手指都數唔哂

點解jisoo嘅ig followers係四個入面最少嘅我以為佢係最受歡迎個個添

lisa jennie 先最多

香港地方淺窄，屋企冇位

jisoo係韓國國內出名
國際嚟講lisa最出名

智秀喺高空吊落地個幕係邊個綜藝節目

blackpink house

次次睇番都覺得我秀好可愛
Scary scary slowly

Jisoo: i am not scaly

呢個真係好正
仲要有個大頭cam

老公巴本LP好似到左

已起底

多謝我女女咁快寄俾你啦

有冇人柒到唔記得補款

咁最後有冇幫到我打尖

[Hanteo] Top 5 Girlgroups albums‘ highest 1st week sales (all time):

1. Blackpink #TheAlbum: 689,066 copies
2. IZ*ONE #OneiricDiary: 389,334 copies
3. IZ*ONE #BloomIz: 356,313 copies
4. Twice #MoreAndMore: 332,416 copies
5. Twice #EyesWideOpen: 245,627 copies 🆕

又然

i 團解散前會唔會爆到700k

可能會
分分鐘餓過blink

＋1 打尖

有好多blink 都係i 團fans
利申唔係

佢一次過寄

The album有，LP冇，但仲未過免費儲存日

我都唔係

5 sick who
個高高地瘦瘦地 姓張果個女仔好qq

5sick但又知姓張

今年行程已完
冇乜事都唔會再見到官宣

Sad岩岩開始追 今年行程就完

我都唔sick 淨係認到真真,油B,牙英同牙周

Me too聖誕果期bp係咪都唔會上舊時d 節日show

幾時再上綜藝

上面講其他女團全部拉

YG從來唔放人歌謠大戰都有機會嘅如果有得搞

하나가되는순간모두가주목해

樓上班芯西尊重返個PO好喎
又字又圖咁

變左金毛

好彩我老婆po相 洗走上面啲芯

唔知你up wt...
씨발놈아개새끼

依位清好爛口

又轉顏色

似啲粉紅色甩到變金多過染上去

我話鍾意金毛 所以去染返金俾我睇

粉紅色本身係漂白金做底色先

講得岩

講染髮 你最多經驗

BP隻碟都未派完yg又要搞GD comeback

Suhyun Mino同Treasure:

冇GD咁紅

躝啦分化撚
單係樂童妹妹同Mino喺韓國本土人氣就已經高過BlackPink哩啲係不爭嘅事實

Bigbang 世一

B團世一
叫啲新團打破紀錄再講

張

元

英

世一